蔡英文:初選及將來連任成功，要多謝香港特首

成功令台灣人清楚甚麼是一國兩制

真